油麻地八記屌打全港其他垃圾咖哩！

未食過八記唔好話自己鍾意食咖哩
仲有杯奶茶又係一流

未聽過
新開定開左好多年㗎?

食開永發

大快活都完勝

起碼20年

食開屎嘅埋邊啦

永發得一樣優點就係有得撚出邊啲貓貓

ok,呢幾日試下

鵝頸橋惠記

成班食垃圾 旺角印度咖哩

咖喱+奶茶，準備痾十日都得喇